想問大家印貼紙會去邊間印？

如題，今日去機場見到啲貼紙整幾靚，想幫手印少少下次去派，手足有冇邊間印開係okay 㗎？
圖我諗住直接係文宣組搵落嚟印，唔知可唔可以
我見好多人都prefer 攞貼紙，所以想印少少幫下手，麻煩各位指點

輕輕一推

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

巴打, 而家呢度好多鬼呀, 你見到下次直接問D巴絲啦, 佢地一定會樂意答你既

唔該哂你，唯有係咁啦

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命